香港人醒啦 唔好再發夢啦

天滅霸權
香港人總有一日會醒覺
希望唔係市民以性命堆砌出嚟
多行不義必自弊 即管睇下點
極藍嘅廢老同黑警自己睇住
最後必然清算你地
冇一個係無辜
條路係你自己揀 後果並不可怕
要怪就怪自己點解要揀錯
與民為敵 必然肅清
你地只可以享受現時嘅快感
之後就會知道乜嘢係地獄
善良？不可能的
對你地啲霸權機器 跟本用唔著
只有以暴易暴先係唯一出路
即管享受暫時嘅優勢啦

致同路人
如果覺得驚請諗一諗
到底係死亡定係冇自由同被洗腦恐怖
如果係想苟且偷生 冇人會怪你
但係唔好阻止已經醒覺嘅人
你要做嘅唔係阻住 係救援
唔衝可以 唔好走 好嗎？

香港人必勝

推